根據沙士經驗，依家只係畫頭，未到戲肉

當年都係新年前醞釀左兩個月，到新年後先開始大爆發，一直到二三四月先係高峰，五月先算係平息
今次一頭半個月間嘅人數已經係當年沙士嘅總和

再加上好多因素…
當年香港無自由行
當年香港無咁多大陸移民
今次爆起上黎，真係會係沙士嘅倍以數計

物資上既野，有得排就排，有得買就買
唔好對政府有期望，唔好等人幫，要自己救自己

返學嘅我覺得起碼會停到四五月
返工嘅真係自求多福，淨係搭地鐵已經係勁高危

祝各位身體健康

今次係集聚多香港人既願望攬抄應驗，大家記得還神

幾個預計都係4月爆發

this is just the beginning！！

yes

真係要停工啦

所以一定要逼鳩柒婆封關 唔係多多人都唔夠死

佢一定唔封
香港人要自己去做

你肯定SARS當年3月先係戲肉?

淋病毒過肺炎

你同我諗法接近

唔係咁睇

超市丁麵，罐頭開始有被掃貨咁，係咪單一現象？

街上仲有好多呀叔唔載口罩

沙士都未去到冇野食啦

依家已經超越沙士

佢有無諗過佢屋企人日後點係呢個社會生存

沙士都未去到政府home office啦

去晒英國un un 腳啦 理撚得你

郭文貴：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

D垃圾藍話一熱就死，口罩無用，希望腦殘者先死，，有冇病毒可以只殺智商80樓下-_-

玩咁大？佢雖然有D料收到但同時都幾願望式，活著影響力比較大呀HA，，，到時走數或找數都屌硬

仲有另一個病源，中港貨車
貨運柒婆一定唔敢封，但係好多都係揸商務證既支那人來，仲有好多就算香港人司機都係廢老，仲未計大陸既騎師（大量北佬），如果病毒停留係車箱內，再由個司機帶落來，真係仆得街

攬炒成功
支爆不遠了

幫手簽，同埋搵多十個人簽丫唔該，好快簽夠數架喇，記住搵多十個人簽

病毒可以唔係宿主體內，停留係車箱咁耐？

打風都係咁啦。冷靜啲啦。
做應該做嘅衛生嘢。
完。

物流唔會停，廣州出咗公告繼續，間間支那物流初3就開工砌貨，依家keep住一日最少16車（一間）

證實左藥房口罩比海關扣起左

正丫

武漢仲日日有人死同感染之前都唔會停

佢屋企人都唔喺香港

個人認為呢次一定好大鑊

關一定要封 政府封又好
政府唔跪低封都唔好等佢 人手封又好

3個鐘快簽

有冇諗過買唔到口罩

我都預計單嘢起碼去到6月回熱先至緩和

最好死幾百個 ✌️到時大手買樓入貨

搏咩 樓主仲有口罩未散到貨？
定有咩物資想散貨

返工人士 戴左口罩都死啦，日日坐公交。屌

原來林奠之前講既粉身碎骨就係呢樣 ，真係好毒既女人

香港依家確診12宗確疹

03年一共約1800人確疹

點超越法?

求黃大仙都無咁靈

大貨到 大貨到

點解仲有人會信

400蚊一盒 大貨到 定要凌晨排隊起身先買到

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

岩岩開始爆發2 星期
袁國勇都話未來14天會有香港感染人數上升
你用全個沙士總感染人數嚟比？

因為樓主話

"今次一頭半個月間嘅人數已經係當年沙士嘅總和"

咁你係咪應該睇疫區 即係中國
仲要已知係佢地一定有隱瞞

光復香港 時代革命

中國數據唔可信，包括佢地03年公佈既數據

同意

話唔定大仙有出手呢

DSE班人好慘

你確定死嗰個唔係閣下？

個d好快會比大自然淘汰 佢d屋企人同佢有同樣dna都會被淘汰

呢幾日算好少港人中招 希望維持到

只要仲有腥港人同自由行
都唔會有完嘅一日
就算香港全部file closed
大陸呢？佢話好翻哂你哋信唔信？
轉頭放隻生蕃落嚟又再爆過
真係唔好寄望好似沙士咁三四個月就搞得掂

范冰冰裸照呢？

呢樣我唔知，我只知大陸人好中意吐口水，騎師換香港司機，基本上一落就即刻一上，貨車車頭空間好細

新加坡同泰國加埋有廿幾單
隻病毒係熱帶天氣都活躍到
隨時夏天都搞唔掂

真

沙士咁耐未試過買唔到口罩
依家疫情初期已經連日本都冇

有無諗過支那政府cover咗單野幾耐先開始上報

有咩都唔好出街啦 大家個口罩存貨又唔係多 而且而家呢個病已經講到生化危機咁 你就算戴足曬野都有機會中招

搶嘢食嗰啲真係緊張左吶
口罩就話全球都俾人搶緊所以物資短缺
但係其他嘢食唔係呀嗎
遲吓都會入到貨 唔使咁緊張
相反嗰啲消毒清潔物品就真係要有得買就好買

林鄭食屎

但係今次真心出左武漢傳柒性偏低,而家成個月咩潛服期都過哂但係都仲係武漢輸出的確診,人傳人相對非常少,逾睇逾似化武洩漏

沙士無咁多新移民，無人盲搶物資，今日就係俾班支那西盲搶物資，搞到口罩缺貨

老人家都正常
啲後生仲繼續吃喝玩樂正常出街好似戴個口罩就冇事咁
冇必要事就留係屋企啦
仲約出街食飯
出面啲廚師都唔知有冇去過武漢

希望林鄭個八婆拉埋黑警一齊死全家

721 831 101 1111

自己做好風險評估
個人認為點都入啲貨

可以預估到
當真係一爆 發現同自己估算唔一樣
到時又有人將怨氣發洩落自由市場
又驚買貴 到最後無用 而做成損失
到真係有用時 又無買到 又要求啲人變貨出嚟 再用"正常價"賣畀佢

無事兒

沒有普選 唯有獨立

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

沙士果時初期得十幾單時多唔多人戴口罩？

得好少人戴
嗰時楊永強條撚樣仲話無証據肺炎有喺社區爆發
由嗰時開始已經知道信嗰班撚屌狗官真係命都無

Push

上天聽到喇

疫情嚴重個時都無人想出街啦
而且出街又要用口罩，本身都唔夠口罩嫁啦
咪買定啲糧

冇口罩就要買定糧架啦

我已經寫好遺書

我要攬炒

戲肉,香港死一百萬廢,老中國死一億蝗蟲.

袁國勇講咗高峰時期會係四五月

記住，我地死一千既話，醫療落後既支那起碼要死十幾萬
抵

大鑊就一定
但啲人警覺性比上一次高咗
預防多咗
如果封關 唔比大陸人落來就好啲
希望唔好有香港人死

好多啊叔除個口罩係個頸到食煙，搞到我嘅口罩都索埋d煙味，屌。

沒事兒...沒事兒..還有黨

Go check 全球感染人數
沙士8k
武漢肺炎9k

個個仲用緊SARS standard , 同埋覺得冇咁易中㗎點會係我呀, 沙士咪又係咁過

死一億人都係解決左

問題係到時染病人數太多, 隔離唔到咁多, 設備又唔夠, 仲要計埋冇極限入境支那人, 點救咁多人？

支那人一樣可以入貨甚至投資移民啫……

好呀 即管睇下

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

無曬口罩就唔該罷工啦 唔係賺錢無命洗啊
有口罩都小心d

點解嗰陣你咁細個都記得咁清楚嘅
勁喎

你覺得香港有幾多糧食係靠大陸進口？

大陸停咁多交通，冇人番工邊個去support農業/食品製造業？有幾多糧落到嚟香港？

香港9成糧食靠進口，如果隻毒全球爆發香港都係收皮糧食進口一定受影響

柒頭貴死前記得找數先

我樓下仲有大把阿叔 捉緊棋
遊樂場 仲有師奶帶住小朋友 玩千秋
球場仲有人打緊波

好似完全當無一件事咁.......

我已經幾日唔敢出街........

真，唔覺意中左就一世
死唔去仲大獲，都唔知有咩後遺症搞你一世

黑警射咁多粒tg俾大仙，大仙即刻出手啦

沙士仲有 團體/政黨 成日派口罩/漂白水

當時隔兩個星期就落街拎一次, 真係唔洗自己去買

已經連續一個星期無出街

但下星期一要番工, 唔出唔得呢............

吃喝玩樂 果D後生, 應該沙士果陣仲未出世

經歷過沙士既人, 一定會緊張好多........

要慘是星期一要番工呀.......

到時一定要出街, 仲要一出就十個鐘頭

想知當年公開試點

當年3月，波都未開，個個仲好開心出街玩

係啊

其實今次搞好耐
沙士未有全球化
宜家現代運輸全球代，物流客運，飛機船加上四通八達陸地運輸
唔好講香港會幾仆街 今鋪係全球一齊仆街

細蚊仔唔識嘢留名學嘢

重要睇大陸同唔合作，佢地仍然有好多野隱瞞

公你老母交咩

應該本地社區爆發就開始驚。而家都係武漢輸入，好多人覺得唔算多

明明政府都知事態嚴重，777死不封關

戲肉
1) 本地社區爆發
2) 醫護受感染
3) 死人

依家只係時間問題

推

真係好彩有反送中
以往時過年旺季人流睇，而家肯定百幾單走唔甩

其實大陸肯去到封城呢下先得人驚
一定係已經好撚大鑊先會行呢一步

勁多100倍都未驚過
攬炒唔係口號

利申非專業人士

參考伊波拉
齋病毒就以小時計就會死
但唔會得粒毒而係連飛沫或者其他分泌物
果種狀態可以留幾日
如果接觸左又冇清潔好嘅話捽眼/鼻/拎野食(一切人體黏膜)都會有機會感染到

未知佢會唔會輕到浮係空氣
所以唔敢講個傳播係咪咁就blk到

多謝勇武
最近MK單野仲要D支那人睇完 以為武漢人黎香港就會被人圍毆

今次主要是武漢人周圍走.........搞到全世界都有

沙士果陣, 當時大陸人可能未咁有錢, 唔識周圍走...........

我樓下仲有 阿伯繼續捉棋
球場仲有人打波
又有師奶帶住小朋友去玩 千秋

好似同平時無乜分別咁

但我就連續幾日無出街
我都懷疑係我自己太緊張..........

支持林鄭攬炒 唔封關

藍屍廢老民賤聯曱甴 冇衛生常識 祝福佢地

遲D好似武漢咁封城，停哂所有交通工具

其實係咪要離開香港避下

睇你當唔當強國人係人 我自己覺得2月-3月應該好熱烈 不過果度D人 唔值錢 無人理咁解 香港一條命都好重要

范冰冰啲相佢都未找數啦，屌佢老味

個頭係幾倍...
個尾可能係幾十倍...

有卡可以上網買都冇用
你睇新聞都知各國開始禁口罩出境

得返香港自己生產呢條路